屌！有冇辦法令TVB個台慶收皮啊！

Dllm好似平行時空咁，邊個想睇你台慶呀，11月19就係佢哋嘅大日子啦，諗定點搞啦！出面打緊杖你同我慶祝！

Yes

p牌仔無得推

佢地係孤島搞台慶 無得搞到佢地啦

推 佢地仲綵排緊

自己係個孤島打飛機CCTVB你好悲哀啊

由得佢地慶祝自己廣告收入狂跌啦

係咪 live?
一個火魔搞掂

難為啲藝人做乜撚

應該係live?真係唔識